［極葡萄］點解台灣民選總統蔡英文咁正

上博恩show，反應快，答得大體有禮，唔介意開玩笑

睇完勁羨慕，相反我地777成碌柒咁，屌

民選總統蔡英文

因為民選
因為有香港畀台灣人睇清楚 同中國越close就越仆街

真心建議大家睇

一句講晒 民選 我要真普選

純粹pr好 同埋唔奶共
台灣民生愈搞愈衰 比哂位國民黨入
幾乎累死民進黨
唔係有反送中助攻既話佢都幾危險

剩係唔奶共呢下已經好關鍵，我諗台灣有朝親中嘅話死得更快更慘。
香港已經係咁。民主民生自由一一被剝奪

人地玩得唔離地已經好大分別
林鄭一係答到1999 一係錄音機
你試下同樣問有條友喺五角大廈開槍睇下林鄭點答

今屆危危地，台灣廢老問題都好嚴重

真係好大分別，中共思想好似落後左幾百年禁 窮國人腦裡面淨係德錢同經濟，不過講發展德好勁其實佢地嘅人均gdp都未到台灣一半同香港更加比唔到

香港人 加油 我地一定可以爭取到普選同自由❤️

仲有柯P界票

無錯。我都希望香港有自由民主嘅一日，到時我地都會有可「愛」嘅統治者

表情好cute

[直接KO] 蔡英文以簡體字出post 支那限制台灣旅遊錯9哂

你一日J 佢幾多次？

有經過民選係唔同啲
睇番28年前台北市長辯論都已經高下立見
首度直選 陳水扁趙少康圍剿做咗8年嘅黃大洲 啲抽水高質到

english bb

民生就算吧啦

泛民執政、1個月就港爆

依家已經港爆緊啦

主要係民選官員好多係由低級官員開始選上去，經過左幾十年嘅選舉經驗，點都會好大體，而且如果本身唔得，有問題嘅政治家都唔會上到依個位，因為唔得民心冇人選，自自然然就退休。

反觀獨裁政權的高官因為冇任何同人民嘅互動經驗(因為上位不是靠同人民互動拉票，而是靠血統同關係)，所以往往獨裁政體官員往往離地(例如不會買廁紙和使用八達通)， 非人性化(例如對其進行神化，或是個人崇拜)，講話也變得像錄音機一樣，因為這些人只是獨裁機器的一個齒輪，是獨裁者的發言人。

推

BLOCKED

不撚知所謂

今日台灣 明日香港

小英

天佑香港

民主會戰勝歸來

人地講得咁中肯都blocked
台灣九合一你睇下民進黨輸到咩樣
無反送中 菜英文連任無可能添啦
雖然私煙案都搞到佢無乜可能連任

聽係幾好聽，係台下青年都要返大陸搵食，或者$4000月薪

agger

利申每一兩個月去一次台灣做野,同好多唔同既台灣人傾過

其實台灣人都唔係好鍾意English同民進黨,內政冇實績比人睇
有事又最鍾意賴同屌kmt（雖然掉轉都係）

係對兩岸事務會講下人話,你當佢真心又好PR又好,好過韓國瑜奶共又弱智咁解

投佢同香港含淚投飯民一樣道理

對而家既台灣人黎講,最想搵個會搞好經濟民生,不統不獨既人

佢地當然都唔想歸邊支那做狗(所以English高調發言撐港先拎番啲支持度)

但現階段真係冇搞台獨既本錢

block左你條on9仔就差唔多

中共式錄音機 同可以憑自我發言既人
邊有得比 777本身都唔識做公關 仲要一講錯野就會比維尼召喚

咩票 係民進黨本身話人地紅底先

咁紅底又點會同你同一票源呀

有次同個台灣朋友傾總統大選，我叫佢千萬唔好投國民黨，跟住佢同我講話佢好憎蔡英文，話蔡英文搞到台灣經濟好差，真定假？
利申：台灣朋友係年輕人，唔係藍絲

唔明 點解 咁多人俾負皮你 明明你講緊事實

講老實說話都比人負皮，兒登果然係兒登

台唔台獨始終係台灣人決定

但哩度就好多香港人當自己上等人種咁幫台灣人決定幾時獨點樣獨

連登面前唔好講民生，講自由就得

咁公道講都多得大陸打壓唔少既

同埋而家台灣經濟數據話好左，但低下階層同後生仔根本受惠，特別係中南部啲鄉下地方

就好似成日話香港經濟幾好幾好但你去問下年輕人覺唔覺得一樣

但低下階層同後生仔根本冇受惠

所以中共咪咁驚佢

你見中共有驚過林奠咩？

最記得佢收養兩隻流浪狗生日係10月1日
年年同佢地慶祝生日